Zou het in de kerk zijn?"
"Ja, mijnheer, maar heel stil.
Het zou in de buurt van de heilige Heiland zijn King's Cross, en we zouden daarna ontbijten in de St. Pancras Hotel.
Hosmer kwam voor ons in een hansom, maar zoals er waren met z'n tweeën heeft hij ons allebei erin gestopt en zichzelf in een vierwieler, wat toevallig de enige andere cabine in de Straat We kwamen eerst bij de kerk en bij de vierwieler we reden naar boven, we wachtten tot hij zou uitstappen, maar hij deed het nooit, en Toen de taxichauffeur uit de doos kwam en keek, was er niemand Da De taxichauffeur zei dat hij zich niet kon voorstellen wat er was geworden van hem, want hij had hem met eigen ogen zien binnenkomen.
Dat was vorige vrijdag, Mr. Holmes, en ik heb nog nooit iets gezien of gehoord sindsdien om enig licht te werpen op wat er van hem is geworden. "
"Het lijkt mij dat je heel schandelijk behandeld bent", zei hij Holmes.
"Oh nee, mijnheer!
Hij was te goed en vriendelijk om me zo te verlaten.
Waarom allemaal de ochtend dat hij tegen me zei dat wat er ook gebeurde, ik dat ook was wees eerlijk; en dat zelfs als iets onverwachts gebeurde ons scheiden, ik moest altijd onthouden dat ik aan hem was beloofd, en dat hij zijn pand vroeg of laat zou opeisen.
Het leek vreemde woorden voor een trouwochtend, maar wat is er sindsdien gebeurd geeft er een betekenis aan. "
